[
    {
        "randomId": 132
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    }
]